其實個差佬助理處長教咗我地聽日點做架喇

佢話宗教遊行無得豁免，但係宗教集會就可以吖麻。咁大家巴打絲打聽日喺第一站嘅灣仔循道衞理集會完，咪趕去下一站嘅警察總部，一站一站咁去參與宗教集會囉！我地無遊行呀！

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

流水式宗教集會咋嘛，都冇遊行

心水ching